<meta http-equiv="Content-Type" content="text/plain; charset=utf-8">

descr: Au dégré que le nombre des brevets sans mérite sur les principes de logiciel, les méthodes d'affaires et d'autre trivialités monte a des centaines de milliers et les conséquences douloureuses se font sentir, la qualité et quantité des discussions sur ce sujét dans diverses foires et lettre d'information monte aussi.  Nous essayons de vous introduire les foires les plus importants.
title: Foires de Discussion a propos de Brevets Logiciels

# Local Variables: ;
# coding: utf-8 ;
# srcfile: /usr/share/emacs/site-lisp/phm/mlht/app/swpat/swpatvreji.el ;
# mailto: mlhtimport@a2e.de ;
# passwd: XXXX ;
# feature: swpatdir ;
# dok: swpatmrilu ;
# txtlang: fr ;
# End: ;

